今時今日係香港創業仲有無希望

兩條友 一個識電子 一個識product design
都唔知點開始好